
\begin{vocablist}

	\Glspl{contentus}, \emph{\glspl{content}}.

	\glspl{díligens}, \emph{diligent, \glspl{loving}}.

	\glspl{legio}, \emph{\glspl{legion}}.

	\glspl{merces}, \emph{\glspl{reward}}.

	\glspl{mustum}, \emph{\glspl{new wine}}.
	
	\glspl{operarius}, \emph{\glspl{labourer}}.

	\glspl{plenus}, \emph{\glspl{full}}.

	\glspl{stipendia}, \emph{\glspl{wages}}.

	\glspl{terreo}, \emph{\glspl{frighten}}.
\end{vocablist}

1. Pueri a magistris docentur.
2. Pueri diligenter docentor.
3. A magistro doctus sum.
4. Mali timentur: amantur boni.
5. Boni non timebuntur.
6. Filiae a patre docebantur.
7. Discipuli a magistro docti essent.
8. Magistri ab omnibus discipulis timebantur.
9. Moniti sumus ut diligentiores essemus.
10. Pueri moniti essent.
11. Puellae territae erant.
12. Mulieres non terrebuntur.
13. Et interrogabat eum: ``Quod tibi nomen est?'' Et dicit ei: ``Legio mihi nomen est quia multi sumus.''
14. Musto pleni sunt isti.\footnote{See \S 123, \emph{c.}}
15. Dignus est operarius mercede sua.\footnote{See \S 124, \emph{a.}}
16. Contenti estote stipendiis vestris.\footnote{See \S 124, \emph{b.}}


